%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!TEX root = cad-sei-studi-II-pg2.tex

\newcommand{\titolo}{canto alla durata}
\newcommand{\sottotitolo}{sei studi di agamotto sul tempo. seconda posizione}
\newcommand{\autore}{giuseppe silvi}
\newcommand{\anno}{2023}
\newcommand{\pagina}{cad sat ii 2/7}

\input{../shared/stile}
\input{../shared/definizioni}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------ BEGIN DOCUMENT ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------- INIZIO AMBIENTE SCRITTURA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[every node/.append style={fill=white,inner sep=0.7pt}]
\input{../shared/carta-fabriano-tecnico6-35x25}
%\input{../shared/titoli}
\input{../shared/variabili}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------ RIDEFINIZIONE PAGINA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\foglio{33}
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------- TESTI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(2.8185,-5.1)}]
%--------------------------------------------------------------------- METRO ---
  \metro{2}{72}
  \metro{6}{60}
  \metro{10}{72}
  \metro{12}{48}
  \metro{16}{72}
  \metro{20}{60}
  \metro{28}{48}
%------------------------------------------------------------------- SEZIONI ---  
  \sex{2}{c1}
  \sex{6}{c2}
  \sex{10}{c3}
  \sex{12}{d}
  \sex{16}{d1}
  \sex{20}{d2}
  \sex{28}{e}
%-------------------------------------------------------- FINE-TUNING & FASI ---
%  \fasi{0}{-360 / - 2 3 -}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%---------------------------------------------------------------------- MANI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-10.1)}] %-------- PUNTAMENTO A INIZIO RIGO, Y0 SU A ---
%------------------------------------------------------------------------- C ---
  \bx{0}{3}
  \cy{0}{2}
%------------------------------------------------------------------------ C1 ---
  \cyeto{2}{1.4}{2}{-1}
  \cxe{4}{1}
%------------------------------------------------------------------------ C2 ---
  \cxs{6}{1}
  \byto{4}{4}{4}{1}
  \cys{8}{1}
  \bxs{9}{1}
  \begin{scope}[shift={(9,1)},-{Stealth[round, length=6pt, width=6pt, bend]}, thin]
    \draw (0.4, 0) arc (0:60:0.4);
  \end{scope}
%------------------------------------------------------------------------ C3 ---
  \bxe{10}{2}
  \cy{11}{2}
%------------------------------------------------------------------------- D ---
  \bx{12}{1}
  \cy{14}{2}
%------------------------------------------------------------------------ D1 ---
  \cye{16}{1.5}
  \cxe{17.5}{1.5}
  \cye{19}{1}
  \begin{scope}[shift={(19,2)},-{Stealth[round, length=6pt, width=6pt, bend]}, thin]
    \draw (0.4, 0) arc (0:-90:0.4);
  \end{scope}
%------------------------------------------------------------------------ D2 ---
  \cysto{20}{0.9}{1.5}{-1}
  \cx{21.5}{1}
  \bysto{21.5}{1.5}{1.5}{1}
  \cys{23}{2}
  \bx{25}{2}
  \cys{25}{2}
  \cys{27}{1}
%------------------------------------------------------------------------- E ---
  \cy{28}{1}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE 1 ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-14.3)}] % pedale *2/10 da sistemare
  \pedab{0}{1.4}{3}{1.4}{7}{7}
  \pedba{3}{1.4}{4}{1.8}{7}{9}
  \pedab{4}{1.8}{8}{1.8}{9}{9}
  \pedba{8}{1.8}{8}{2.2}{9}{11}
  \peda{8}{2.2}{9}{2.2}{11}{11}
  \pedab{9}{2.2}{9}{0.2}{11}{1}
  \pedb{9}{0.2}{10}{0.2}{1}{1}
  \pedba{10}{0.2}{11}{1.4}{1}{7}
%------------------------------------------------------------------------- D ---
  \peda{11}{1.4}{13}{1.4}{7}{7}
  \pedab{14}{1.4}{21}{1.4}{7}{7}
  \pedba{21}{1.4}{21.5}{1.8}{7}{9}
  \peda{21.5}{1.8}{25}{1.8}{9}{9}
  \pedab{25}{1.8}{25}{1.4}{9}{7}
  \pedb{25}{1.4}{29}{1.4}{7}{7}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE A ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-16.3)}]
  \draw[very thick] (0,1) -- (4,1) -- (5,0.20) -- (6,0.2) -- (6,1) -- (15,1)
    -- (16,0.2) -- (19,0.2) -- (20,1) -- (30,1);

  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
  \filldraw[black] (4,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \filldraw[black] (5,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (6,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (6,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \filldraw[black] (15,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \filldraw[black] (16,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (19,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (20,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};  
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE C ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-17.8)}]
   \draw[very thick] (0,1) -- (4,1) -- (5,0.20) -- (6,0.2) -- (6,1) -- (15,1)
    -- (16,0.2) -- (19,0.2) -- (20,1) -- (30,1);

  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
  \filldraw[black] (4,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \filldraw[black] (5,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (6,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (6,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \filldraw[black] (15,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \filldraw[black] (16,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (19,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (20,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100}; 
\end{scope}
\end{tikzpicture}
\end{document}
